有冇人有聽心照一生

真係好撚正，男人既浪漫，雖然詞唔係話好靚，但搭落個節奏已經好正

wtf...咩料

岑照只因心愛著

曲詞都正